有冇人覺得mamamoo嗰玟星好正....

唱跳rap都好正
綜藝又好笑
睇左佢幾日
差啲以為自己鍾意女人

文星伊正

輝人正

容仙正

華莎❤

好有魅力

四個都好正

容仙

想嫁俾佢

我愛文星伊

ok la

女飯多過男團
小妹都好愛佢

覺得太遲先識得佢

貓貓

最新隻碟黑色正過之前果4色

想做櫈仔俾佢踩。

Wind flower時期最正

台上表情好似梅艷芳

um oh ah yeh仲會著到好女性化時根本面門級